你寧願死個個係 LBJ 定KB？

LBJ =
KB =

樓主x完kobe又想x lbj?

咪亂講

死樓主

姚明定林書豪

有無得選樓豬

LBJ for sure

一定係LickBron James

我願意同樓豬同lbj 死兩次去換返kb返來

兩件咪又係玩具垃圾

C朗

呢隻真係假猩猩

作嘔

林豬豪
美籍台灣人走去瀨共

Rmbj死咪又係大把人衝出嚟哭喪

一件強姦犯，一件奶共，why not both